又話塞交通

唔係話塞交通咩？
點解巴士總站出市區仲可以空車走嘅？
而家要點樣做？

入機場既諗定點走
救手足都要諗有冇路走
啱啱現場講 完全冇人答到我有邊條路可以走
但又照入